想問 邊度有黃店美容店 可以做一次性男士美容

如題

之前YouTube見到個係觀塘 但好似已經搵唔番段片咁

但最好希望大西北會有

我做開個間有

ching pm介紹下個名黎聽下？

Tg